{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 호텔 K 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00に行われます。 予約のお知らせで客室料金は2名基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、騒音により退室措置が可能です。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 予約後は当ホテルのkが便利な場所なので交通が便利で、施設は徹底した消毒を経て入荷します。 客室及び備品は清潔に気を遣って使用し、駐車場も備えているので駐車に不便な点はフロントまでお申し付けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると、何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に入室可否を確認しなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけなければならず、騒音により退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や備品の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "施設はどのように消毒されますか？",
            "answer": "施設は徹底した消毒を経て入荷します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も備えているので駐車に不便な点はフロントまでお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 571
    }
}